行山咁危險，搞一蚊雞行山服務有冇得諗？

一蚊雞保標咁陪人行山

行山頂盡一日行兩轉
搵得幾多

唔係「行山」咁危險，係「鵝肚棧道」咁危險

起碼5舊水啦

可以幾個人每人守一段路
分工合作
不停巡邏

入職要求: 要識嗌「救~命~啊！！！」
我唔鼓勵同事搏命嘅

不灰行

海拔 $1/1米 一團帶3人都幾和味

每米計